跟隨系統設定的黑夜模式

連囝可唔可以以加